今季英超算唔算係歷來觀賞性最低嘅一季

利物浦領先廿鳩幾分
其他強隊全部表現below average
護級方面又唔算激烈

爭前四好睇喎

爭四定讓四

啲球賽水平好低

護級5隊降兩隊都唔激？

往年仲有十場嘅話 分分鐘十隊護緊級

真

得利同鏝算高質d

近年好似冇咗連拿，巴洛迪利，拳王嗰啲笑匠

係啦係啦 今屆最低啦

唔好意思唔係抽水
咁啱諗到嘅都踢過利

有我地車仔巴舒阿姨

有我哋Lingard

佢真係笑話黎

以前成日話有競爭性先係第一聯賽，依家邊個夠膽提呢樣野

咁季香港咁多大事發生
老實講真係無心情睇波

李城拎果屆差d

英超個var

有阿狗全隊

反而意甲有競爭性 蛆記國米拉素
西甲皇巴就屎鬥屎

比利物浦破壞左個聯賽

車記 李城七十幾八十分拎冠
曼城今季最少接近90分

當連美欺死？

但意甲嗰幾隊出到歐聯依然唔係西超英超對手

死利狗搞到成個英超無哂話題

獌冇份爭冠通常都冇觀賞性